有冇人游水之後皮膚會好左

每次一游完水，d暗瘡第2日就會好返好多，有冇人都係咁?

游完海水 塊面好似好左少少

乜浸下屎水會好咗？

我相反 會多勁多粉刺

仲以為得我一個會有咁覺得

泳池水入面有漂白水
你有無覺得有美白功效？

勁差游完之後

海水會好咗，泳池水差咗